616 全城和理非！！！

聽日唔好衝 我地要既係再一次百萬人比壓力！
我明大家有團火 但係頭腦一定要保持冷靜！
我地唔似黑警 我地仲知道良心 仲有會分析既頭腦
一定一定要和理非 令香港更多人企呢邊 團結反對惡法
唔排除會有間諜嚟遊行搗亂 大家一定要出聲阻止
616邊個搞事邊個係鬼！
要迫政府撤法 大局嚟睇聽日唔係衝既時機
再一次感謝發夢見到衝上前線既義士

推

半年喇